有冇人知點解279跌得咁急

有冇人知點解279 走得咁急，成日見大額一次10m, 連少少反彈都冇
佢公司準備執 ?
利申 知道係垃圾股 冇貨

莊家股

好撚痴線 又沽80m

279有份揸果隻633都收埋皮

個市究竟乜事

老千股

岩先電視有講
但我聽完唔記得
都係求其搵個借口姐

跌足半個月，痴撚線

知唔知咩叫比人斬倉

係wo 又一瀉千里

2蚊後已經開始跌

好想知咩藉口

咁o岩睇webbsite見到，自己斬自己倉 唔通係傳說中嘅向下炒

老千股唔好搏
之後供股再合股

洗倉

莊家炒高左要收割 係唔需要理由

講左幾隻字輕輕帶過
所以聽完我都唔記得